如果而家冇車走，單拖行路出去仲危險wor

前線自己考慮